Het wel of niet zou kunnen bijten de bewoner, misschien zou kunnen ontsnappen, elke avond voor een week, maar vroeg of laat moet ze vallen een slachtoffer.
"Ik had deze conclusies voordat ik ooit had ingevoerd zijn kamer.
Een inspectie van zijn stoel leerde me dat hij had de gewoonte om op heeft gestaan, die natuurlijk noodzakelijk zou zijn opdat hij tot aan de ventilator.
De aanblik van de kluis, de vliegende schotel van melk en de lus van whipcord waren genoeg om eindelijk alle duidelijkheid kunnen zijn gebleven.
Het metallic clang gehoord door Miss Stoner was kennelijk veroorzaakt door haar stiefvader haastig de deur te sluiten van zijn handig bij haar vreselijke bewoner.
